黃色經濟圈 重可以點發大 髮型屋？酒吧？

重有咩係小本經營 頂唔住罷買
寧願剪個柒頭 都唔想比錢藍絲
有好多髮形屋都藍藍地
最怕佢哄你講野

好似好多私人執業醫生都藍

岩 想剪頭髮又唔想比錢藍絲賺
但又唔知邊d係黃店

早一個月有600個醫生連署支持政府

黃色診所有冇得搞？

根據餐飲既黃店
係玩標明黃店 唔需要分邊間係藍/中立
大家之後去標明左係黃既店消費就得

之後好多自自然然會表明立場

酒吧正呀 大家手足係入面暢所欲言飲返兩杯

旺角page.1.hair
老細黃到爆 叫kelvin 又型又靚仔
今日到擺左工冇開

支持光時

最好買prepaid card 比光時周轉先

髮型屋 應該係最容易令藍絲店收皮既類型
蝗點會落來剪 一定靠本地客
玩黃藍 藍應該即收皮

認同要擴大黃金經濟圈

髮型屋

同埋發夢得多 轉下幾個髮形好d

係唔係要book
可唔可以就咁walkin
毒撚好驚打電話

髮型師有啲係跟個人，掛單落某啲髮型店度嘅

Call g

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

改食泰越俄，罷大陸妹

ico? cryptocurrency?
發行自己貨幣replace hkd

Push

大埔hairQ老細peter 黃到仆街

只玩黃店
跟鋪 間鋪標明自己係黃就得
唔理剪成點 識剪就得
今時今日 唔care柒頭出街

髮型屋難講啲喎
一間salon咁多髮型師 一定有黃有藍

可唔可以開酒樓？
我發現黃色酒樓係極少

計鋪 唔理髮型師
=高層黃 低層藍都冇用

好多野要買蝗貨
9成師傅過50歲
好難黃

針撚住d小本經營既生意
自家鋪 要本土客既行業
jer撚死班藍絲

可唔可以黃色連鎖食店
搞到好似美心咁大型
黃色小店有樣伏係質素參差
有幾次都含淚食

本身去開，不過剪第2個

講真唔平，不過其他方面幾好
d staff接觸過都正常(起碼唔藍，不過有一位叫啊Sky幾重中囯口音，唔知咩底)

Walk-in 都得
佢好多髮型師既 可能要等 平時係好多人架

衣食往行 目前得食為主；黃色賣衫鋪好少聽人講；住地產就話冇得搞，但係家居用品，裝修工程應該有選擇呱；行方面真心係冇得簡咁濟唔搭黨鐵得返巴士，小巴。

上市個班唔會表態
表完都唔可以短期玩死佢地
360 mtr爆成咁 都重頂到

adamchan
不過平時都好full下

salon堅難搵 我剪開果間老闆叫人體諒黑警

[實事] 入黎回報你公司黃/藍 反唔反對罷工 !!!! 建立全面黃色經濟圈
匿名提供公司資料 (可以唔留contact, 最好有prove):

衣食住行
除左食 多小本經營
其他三樣比大公司霸曬
就算佢係藍 我地都玩唔死佢

相反小本經營 靠本地客 自己鋪 = 髮形屋
玩罷買 短期就可以令佢執

咪撚再剪

倡妓
叫雞洗樓入親都係北菇
想搵件同聲同氣既屌下都無
有唔想強姦
有無辦法可以整黃藍叫雞地圖？

咁有冇好推薦

上邊有手足推薦一間
佢話d洗頭姐姐重要係正

想買電器有邊間係黃..
豐澤...?

ptgf啦 重玩北菇
你係咪香港人呀

我好耐冇去salon..男既同我自己去買個電剪剪頭髮!!
女既留長頭髮就得

大公司 邊會有黃
唔表態支持政府已經叫唔錯

餐廳小店一定係最易

最緊要係做到可以出口既野

比如零食、咖啡等

攞國際

要玩經濟圈
想逼到班藍絲老闆破產

賣衫同日用品都有得揀既，不過依搵d小本經營既衫鋪要去d地痞d既地方

中環Handsome barber
土瓜灣59 barber shop

CALL 的, UBER 司機,印刷, 電召VAN,集運物流, 文具, 精品, 街市, 傢俱, 髮型屋, 服飾,美容,金融,最好有埋業主
黃色經濟圈持續落去一定要多元化,錢係要流動循環先可以

俾得起錢6-700剪個頭真係有要求嘅
我識有黃嘅師傅 我都係被佢剪
叫Raymond

salon 真係冇乜人表態過

私鐘妹多數係藍
平時比大陸老細包
同導遊一樣
無大陸人來港就無工開

藍居多 全部無乜讀過書 無批判性思考

所以只要有幾間黃出來標明
大家只去消費

班藍絲老闆 去ifc啦

唔好太潔癖, 我覺得只要冇表態支持政府就得,太潔癖會令個圈唔夠大
不過會行黃色優先咁

俾得起嘅可以搵Raymond
Fd嘅可以收6-700
佢幫D明星剪開
我俾佢剪嘅 我見佢因為個市道成日都無客

搞個本土黃色141網

我知有D salon 係做中產生意 全部藍到仆街

黃絲學生 邊會咁多錢剪咁貴呀
拎去食飯重好啦

如果佢係深黃 應該考慮下推出黃學生價 幫幫小朋友

因為冇標明黃藍
有標明 依家唔少中產都黃
真係玩得死

我都係想推俾d有錢連登仔 長遠黎講

online理髮鋪得唔得，租間細鋪，借個場出去比freelancer做剪髮，你地WhatsApp傾完就租場

個場既set up就快剪咁樣

酒吧有黃藍認證好危險，飲醉酒咩都講，我係狗就一定去黃吧收風

ssp 明星條街間at hair唔錯
男仔頭平靚正
老闆娘新移民但好黃
成日屌啲藍絲客

10個師傅8個藍 d客又藍
中產都係個D唔好搞亂個香港 不吃人間煙火個D
淨番唔係藍個D師傅兩邊不是人

美金

所以依家有鋪走出來 標明自己黃
最早個個 就會變龍門冰室 髮型屋版
fatfat

醒既 去邊都唔應該講
就算係龍門食野都係

一早有人做左喇自己睇喇

（推熱門）用你一分鐘睇已經幫到呢場革命好多！

呢啲po先係嫁嘛 幾有建設性

你有道理 無諗到sor

後生髮型師 多數係黃

衣服，一定要罷買紅色資本

依家黃係一個市場 實有得搞既
你睇下龍門就知

你個idea姐係依家既夾公仔機 夾公仔機鋪都開到周街都係

+X哥

又一間懷疑藍扮黃！用罷工落廣告！

地下黃色診所義診

依個得藍絲醫生
咪就係我講個600個醫生
黃色經濟圈 要黃優先 中立個埋根本分唔到

書店

差唔多，主要就係提供一個平台比黃師傅s做生意，平平地工廠大廈搞，抽返少少租場費同管理費就得啦，多出黎就捐出去，好似社企咁

有表態就去得
唔理剪成點啦

推

誠哥叫賤婦 網開一面 已經好屈
佢比小粉紅屌到嘔白泡

我明，但至少唔會去左深藍先
真係要小心啲

一定要幫手搵Salon呀，人人個個月都差唔多一次，而且夾得啱真係好少轉。
因為之前幫我剪果個藍，剪咗幾年我都轉，早排想去試果間冇開仲是撚但ON99去咗彌敦道9號。
仲有一樣野我覺得可以幫手廣傳：電器舖，包括係D影音類，仲有大型家電，search格價網一大咋我唔知邊間買得過，訂咗貨我唔介意等耐少少，總之平過豐澤我就OK。

實有得搞
今時今日消費係為啖氣
唔係必需品既話 我會簡立場>價錢>品質

當然你要做好宣傳啦 搞好宣傳有人知你係深黃就得

Salon 依家嘅生態係大集團居多
好難一個團體表明立場
師傅每個個人立場都好唔同

salon 我都想知
六月到依加冇剪過髮

太普通了
呢度好多IT狗架
141都寫到出來
搞個港版淘寶入東南亞貨日用品
搞個港版微信支持，美金結算
咁至係路

佢有好多唔同種類黃店

所以個idea跟鋪
以鋪既立場做標準
間鋪標明黃就係黃 有一個藍師傅都冇用

=

依家mtr 前線低層黃 高層藍 我地都係當佢藍

港版淘寶，賣東南亞貨
港版微信支付，用美金結算
整合黃圈運輸公司，同順豐勁爭

18區黃salon 有得諗
分散啲生意
唔好迫死同一間

原來我有follow
睇漏左髮型屋篇

借場唔係咁好
等等d人以為個場係黃點知係藍

個idea跟鋪會好好多

咁煩一日一位仲預約 似做show多d

之前係發夢聽到呢間播國歌

豐澤係誠哥 都ok

樓主疑似高級五毛 有團隊backup果隻
佢次次開post都有同一班人幫佢佢推上熱門
你下次留意下
我懷疑佢地仲會瘋狂刷click rate 極速上熱門

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

留意到 - 港毒之父（#42246）放左幾次假消息

樓主有咩回應

睇4-6頁就知

25夠未

我係黃 但唔會講邊度

啱呀，雖然好想揾個樹窿但咁既時勢冇計
就算只有朋友屋企吹水都唔應該乜都講

好耐冇飲野 求黃酒吧list